覺唔覺得自己異於常人

點解人一定要飲飲食食玩玩樂樂，
我唔鍾意浪費時間係啲活動上面，
鍾意自己一個人有咩問題，
鍾意一個人就叫毒，
鍾意做埋啲垃圾活動就叫充實好有趣？
鍾意一個人生活一個人夠可以識到另一半啦。

同大部份人唔同少少就比人標籤。

樓主中二？

香港人冇introvert同extrovert嘅概念
只要你係introvert就會畀人標籤做毒

其實係講緊大家對快感嘅來源唔同
Extrovert嘅快感黎自社交 同唔同嘅人交流
introvert就黎自做自己嘅興趣 或者一個人諗下嘢
如果要佢地落club 佢地根本enjoy唔到

你中二病咋，由你開左呢個po開始就輸左

你可以鐘意一個人獨來獨往，而唔需要向任何人解釋，尤其係專門開po解釋，
解釋即係你在意，解釋即係掩釋。
你理撚得人地點標籤你啦！影響到你心志就係你問題。
好似係。

agree 唔中意哂錢同時間落呢d地方度
出去見識下唔好

畀人標籤又有咩所謂？

係外國讀書，唔飲酒唔去club 識唔到鬼咁濟
好在有幾個會一齊打機

好似大部毒撚都係咁嘅思想
根本冇異於常人

標題中二姐，其實內容好正常

覺
比較on9

非普港價值 = 毒、宅、唔正常、唔健康、有精神病、冇吸引力、唔死都冇用

依個社會啲人係咪黐撚線㗎

一個人勁開心

其實都係睇樣姐
靚仔一條友=型
樣衰一條友=毒+柒
放開啲啦

好簡單

你係烏龜佢係兔

逼你地賽跑本身就唔公平

睇開d啦